有冇人長期同屋企人不和？

我正正係，我長期不和嘅對象係呀爸同埋表哥 ，阿媽對我好;所以唔會同佢不和，以下會講埋點解同阿爸、表哥不和。

首先講阿爸，佢係一個好萌塞嘅人;同佢講道理;就算係佢唔啱;佢都唔會認低威，正正係呢個原因令我同佢不和。

跟住講表哥，早排佢冇地方住，暫時去我屋企住住先。有次佢話要帶女仔返嚟，叫我唔好坐喺廳度打機;入一入房先，我同佢講話唔得;打緊機。點知佢因為呢件事而嬲咗我，有次我都肯認低威啦，想同佢同say sorry，點知佢好似啲小朋友咁「啍」一聲， 但其實道理嚟講我係冇錯㗎喎;間屋係我嘅，我有權決定入唔入房。

不幸中之大幸嘅係我同佢兩位不和嘅原因都唔係因為金錢，只係一啲性格嘅問題。

btw,有冇巴絲都係咁？

你表哥借人地方住仲咁撚串？

係囉

通常男人都易話為，除左打機既時候

我同爸媽都長期不和

男人要面嘛 尤其年紀越大越要呢種自尊嚟保護自己 你就唔好咁怪你老豆啦，可能佢心底知衰把口唔認姐

你表哥就真係串咗啲

同住一間屋同老豆無講野三年

搬囉

你表哥直情面皮九丈厚，寄人籬下就收斂啲啦

0 溝通

冇叫過老豆五六年 我媽話唔會怪我唔叫佢
但我爸媽關係ok 因為我媽忍佢 又好快唔嬲

咩道理
要面就唔洗認錯
啲關係搞到咁疆都係自己攞黎
長輩大哂咩

佩服你，唔尷尬咩？

貧賤就多不和啦

的確係